比人呃左個電話

見天氣凍 今日去左買衫 有個女仔sales行埋黎介紹款式

我二話不說就拎左件上手 完全冇時間比佢同我再溝通落去
我獨特且有品味風格嚇疾左佢 令佢知難而退

到比錢既時候佢竟然話買多件有著數仲好抵
唔通佢已經比我英俊既樣貌吸引迷魂癲倒哂 想我停留多陣

好 我就揀多件 冇理由平野唔要 執輸行頭慘過敗家
女sales眨眼之際 奔雷手拎多件又回到櫃檯前

但佢一開口 我已經知佢仲未服氣
話買多少少差唔多個價錢有折扣 同送比你既一樣
好 想留住我 估唔到仲送埋野比我
好 我認輸 我再揀

最後佢冇招可以再出
話我已經夠分成為會員 拎我電話號碼登記
見佢情深一片 留唔住我個心
就唯有留低個電話號碼比佢

哈哈 好有趣

你買衫暢通無阻嗎

0/10

通常問完how much 就一齊入試身室

百份百感覺